短期抗爭 長期我地可以點做？

其實而家去到呢個地方，對於市民訴求不聞不問嘅政府仍然毫無回應。送中條例只係導火線，更深層次嘅係體制腐敗。

嚟緊十一月就係區議會選舉，算係一次短期成果嘅review，或者可以睇成係今次運動嘅民意調查。

為咗唔比建制派繼續成為議會大多數，我哋可以做咩呢？建制派嘅戰略定位一向好清晰，就係以蛇齋餅糉收賣老人家，好聽少少就係社區工作做得好。相對地，泛民社區工作做得唔足夠，所以令不問時事嘅老人家，好自然成為建制票源。

所以我哋係咪可以學建制咁，自發性地開始社區工作，抽時間關心一下老人家，做多啲區內教育工作，盡力喺建制票源搶灘。

當然除左社區工作，長遠仲有好多工作要做，並唔係一時三刻靠勇武前線就解決得到上一代民智嘅問題。

希望各位手足放遠，將問題聚焦政權體制。

兄弟爬山 各有各做

自推

push

pish